好想跟潘力量師傅操嘢

Power 師傅

精氣元

好想摸力量師傅個手瓜